香港人，一國一制，你值得擁有

琴晚十點去到
未入到去見到的景象係各大公共交通工具塞滿白色衫既人
去到政總斷估得千零人係到，當我低估左，當三千人啦
係街上望住係巴士站排長龍的人，望住出九龍的城巴成車係白色衫的人，比旅行巴更似旅遊巴
又望住人群有序的離開
散落地下，塞滿垃圾桶的標語
我第一個諗法係:留守的人值得為果啲趕番屋企聽日準時番工既人抗爭咩?
網上仲有人話咩和平的和平，勇武的勇武，協調得宜
得你老母宜咩
宜家運動比賽呀?派幾個人出黎跑然後其他人做啦啦隊呀?
痴撚線
成班人講咩有一百萬人遊行，打飛機射到一地都係
如果有一成人淨係坐係到唔郁呀，差佬執都有排執呀
宜家你班人係屋企開住Facebook睇直播，係comment叫香港加油
我見到除左覺得好笑之外，已經冇其他諗法

協

多左粒字